我想唔要隻貓鳥

我食飯冇理佢 佢發脾氣 定唔知想食嘢
冇啦啦跳上嚟抓我 腫晒

蚊咬當貓抓

趕ed佢出門口

貓抓 呀 出血㗎

驚比貓抓學咩人養貓

你慢慢畀佢抓囉

佢抓得你都一定有原因啦
不如諗下做乜無啦啦抓你

你老母打你就有原因

食屎啦

死肥閪

唔要就俾我啦

佢太醜 俾你都唔想要

catgirl

未諗清楚學人養貓

y要食屎

我老母打我緊喺有原因啦
講緊你隻貓呀大佬
你個傷口仲要喺唔似比佢抓
只喺普通跳上跳落冇收爪整到你
掛住開po不如你去消毒下個傷口
仲要特登影落黎 喺都影你隻貓啦

有得諗？

佢跳一嚟一嘢抓我

而家扮晒嘢狂扮嗲叫問拎嘢食

又話趕左出門口

講下姐

同你玩
你隻手算少事啦

你應該諗下你適唔適合養寵物

申：隻貓每日係自己厠所隔離痾尿

好痛㗎 唔理佢就抓
愈來愈野蠻 而家9歲先嚟發惡